****是历史上第82次航天飞机任务，也是[哥伦比亚号航天飞机的第](../Page/哥倫比亞號太空梭.md "wikilink")19次太空飞行。

## 任务成员

  - **[詹姆斯·海塞尔](../Page/詹姆斯·海塞尔.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），指令长
  - **[苏珊·斯蒂尔](../Page/苏珊·斯蒂尔.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），飞行员
  - **[简妮丝·沃斯](../Page/简妮丝·沃斯.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[唐纳德·托马斯](../Page/唐纳德·托马斯.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[迈克尔·格恩哈特](../Page/迈克尔·格恩哈特.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[罗杰·克劳奇](../Page/罗杰·克劳奇.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），有效载荷专家
  - **[格莱格·林特里斯](../Page/格莱格·林特里斯.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），有效载荷专家

[Category:1997年佛罗里达州](../Category/1997年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:1997年科学](../Category/1997年科学.md "wikilink")
[Category:哥伦比亚号航天飞机任务](../Category/哥伦比亚号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1997年4月](../Category/1997年4月.md "wikilink")